［求救贖］人生空虛 失去動力 只剩酒精

如題